Ik meen mij te voel zijn aanwezigheid warme over mij.
Ik veronderstel dat dat ziekte en zwakte zijn egoïstische dingen en onze innerlijke ogen en medeleven aan onszelf, terwijl gezondheid en kracht geven liefde rein, en in gedachte en het gevoel dat hij kan gaan en staan waar hij wil.
Ik weet waar mijn gedachten zijn.
Als Arthur kende alleen!
Mijn lieve, lieve, uw oren moet tingle als je slaapt, als de mijne doen ontwaken.
